其實叫林鄭條撚屌回應 同武漢撚屌叫雜種條撚屌回應 係一鳩樣

我冇嘢講。